覺唔覺麥提莎有種令人難以抗拒嘅魔力

TVB仙丹你估流架

食多幾粒就唔想食

食極都唔夠喉

講起就想食

去買啦

上緊堂，唔想走

繽紛樂先係

食到生飛滋都要食

有病醫病無病強身

駁唔到

用嚟撈飯

唔覺

覺

岩岩先食完 聽日又去買一盒先

好好食 但食得多會起痰